［放閃］冇父幹+未苦幹嘅你有幾多身家？

我：10萬（學債8萬）

點解唔還錢先

未出嚟苦幹

咁撚多？

老豆老母每個月畀幾錢你

1500，僅僅夠車費，食好少少都難
扣除學債剩低2萬係兼職同利是錢

窮撚yr1 5,000 (0學債)
屋企冇錢供我讀書
每到sem break既時候我日日返足14個鐘酒店工，60/hr
一個月賺到20000左右，我希望儲到錢去德國exchange

有志者鄧竟成

巴打好堅
加油

Übermensch

我覺得我好撚廢，我係德國一年靠既係大學送四萬，headlist scholarship一萬，剩低三四萬係靠學債

未苦干都有咁多錢
苦干多年都未儲到幾多錢，今年既目標係同銀行借筆大數

巴打加油

最仆街係我換晒八千幾歐元（簽證要求，被逼一次換晒），歐元就由十算跌到八算，仆你個街蝕左萬幾兩萬

淌晒血

Yr2 月入3千尾4千頭
0學債 學費屋企比（好多謝屋企人 唔敢洗多佢地錢已經）
每月儲1500
已經儲左差唔多50000左右

一兩萬 大洗
利申 工作年半

干好似殘體字啦 用返幹啦

70k 爺幹 不過我好大洗
利:中六

好葡萄
放假就有得玩，我乜都冇